好不惱殺人係點解？

好不惱殺人
好得惱殺人

兩句係咪正反義？

第一次聽
對唔住我見識小

巴打，邊到都見到你留言

個陣咁啱得閒